天文台電話 29268200

Fax: 23119448
Email: mailbox@hko.gov.hk

有無人打去屌鳩佢

唔撚係獨立機構